雪中罪 [ SNOWMAN] 討論

尋晚去咗睇!! 有冇人都睇咗?

好似幾正咁喎,有冇影評?

得我一個睇咗

其實去到中間都估到兇手 主要睇演員

想睇

影評好似唔掂

好唔好睇

唔好睇, 好無深度, 睇完唔明點解凶手動機

人名太多 難記
時間線好亂
好多劇情都同殺人犯冇咩關係
同雪人冇咩關係 就算冇雪人呢個元素
呢套戲依然可以成立 睇唔出依個元素對整個故事有幾大影響

睇imdb影評見話電影大改原著好嘅野

係挪威唔夠時間拍當時亦冇完整故事
最後剪接時發現拍漏好多野
有10-15% script無拍到
就算再補拍都唔掂

拍漏咁多野都上映到
認真好野

我決定唔入場睇

支節太多,好多嘢又交代得唔清楚,都幾199

唔怪得睇完覺怪啦

好似女警老豆，比人殺咗個醫生都交代得唔清楚

官方都話拍漏左10-15%

好難理解點解呢套荷理活大制作
竟然可以出現漏拍

呢套真係垃圾黎
人又多唔知邊個打邊個
好多野冇交代

同埋呢套其實應該係三級wor

條女露點果下，全場吓咗聲

完得好突兀
無啦啦一下子出兇手
突然對決
完個下心諗 ：我睇撚左乜

啲女失蹤者大部分都可有可無
斬雞女 都叫可以帶動劇情
第一個失蹤者 用同佢丈夫嘅對話 已經好夠
鋪排十幾分鐘係佢身上 唔知做乜

太多人物啦
但都係唔明個凶手點搵人黎殺最後又咁啱搵到主角個老婆
真係太巧合

露點就要3級？
大把戲露得仲多都唔係3級

全部都係病人，佢可拎資料黎睇

兇手係連登仔黎，專揀公廁落手

咁殺女主老豆個凶手都係佢？我洗唔洗重睇？

都係佢，佢老豆係差佬，仲睇住佢老母係車入面然後浸死，大個左佢殺佢老豆，女主角老豆係查佢所以殺埋佢

不過唔係觀眾問題，係導演拍得西，好似上面咁講，有好多劇情都冇拍到

要睇書補完

幾好睇 前晚睇左

我都冇睇過書，係佢拍散，要好集中睇，將d零散情節拉翻埋一齊就明
答翻你問題，簡單d講，兇手9年前已經犯案，女主老豆查案，怕查到佢，所以殺埋佢

成套電影唔難明，
但係節奏幾慢下，
好似睇緊文藝片咁。

去到一半已經知道同醫務所有關， 所以個結局都唔太意外。

同埋一開頭比張卡個警察，
仲如為係高智商犯，點知無料到。

個醫生做馬伕獻個靚女出去想表達啲乜？
車房死咗2個係醫生同個女人？太多名記唔切

same以為會鬥智

近年整體荷利活片劇本差左
今次未有完整劇本都去拍主要外景
準備不足

成套野根本是垃圾

以下評論含劇透：

人物多而亂，關係表達混亂難明

太多鏡頭故弄玄虛，雪人的出現完全同故事主線連接不上，你話呢套係雪人殺手又得，雪中罪又得，失蹤罪都得，根本整個劇情同Snowman呢個主題無關。

故事裡面出現左兩個密室殺人，本身以為有驚喜睇下兇手點整出黎，點知最後可以提都唔提下就完場，真係Very good.

奇怪既地方都唔少，好似醫生開d藥比男主角有咩意途？係有特別意思定又係故弄玄虛？有一幕扮工人上去主角家又是動機何在？完完全全唔知想表達乜，拍黎做乜。

成套戲唯一可取之處就係拍d 景幾靚，都有d 感受得到寒冷氣氛下嘅心寒。

如果比大衛芬查拍呢類戲應該會好好多。相信好多人如果無乜留意開電影制作班底嘅話會比佢個名昆到，以為係同失蹤罪同一個導演...

唔好再改乜中罪，物蹤罪呢d多啦好嘛…

睇完都唔知自己睇左d乜

開藥俾佢應該係要影響佢，怕佢查到兇手

呢套野好多野都冇講出黎，靠自己去腦補

密室個度完全認同 點解都冇解

垃圾戲一套，節奏慢過龜，唔知交待左乜
又要冇高潮可言

點解殺女警老豆 又唔殺個女警？ 淨係切佢隻手指

仲要切手指係for解鎖，唔洗切都得啦， 隊部機埋去都得啦。

女警都死埋WOR

片尾見到佢喎

所以話呢套野真係好多位要腦補，連個女主角有無死都可以拍得咁含糊不清

係邊度？
我見唔到
最後見到佢已經訓左係車度，面無血色

最尾分派案件，主角舉手話要接手果幕，背後班警察有個好似係個女警